休息三日，股市開市再同佢玩過

入夜啲狗鍾意點打就點打，星期二再同佢玩安全啲。